想學Programming

依家讀緊Year3喇 讀緊 D 垃圾科
想自學Programming修左個CS minor
依家上堂學緊Python HTML CSS 同 SQL

但 D 知識好似都仲係好淺層咁
想問下大家有咩方向
(例如話推薦下Language/咩方面比較值得研究 點樣深入落去咁 )
學到個人無咩方向

方向 = 行番轉頭
唔好做IT

自取滅亡

支持IT男超型

學java 一定掂

識少少咪算
做IT狗為咩

地獄之門已開啟